J2依家既定位其實係點?

之前J2一開始標榜話播動畫吸引年輕人收看, 雖然一開始1-2年真係有咁做, 但依家好似變曬質咁

自從播左跑馬同六合彩, 好似仲更加失衡, 星期三或者星期四同埋星期六或者星期日變左跑馬, 即係一星期at least有2日變左跑馬「賽馬直擊」, 仲要跑馬之前同之後仲要做咩「早着先機」、「綠茵闖蕩」、「胆識過人」、「賽後你點睇」

之後其他時間因為要就個賽馬而左cut右cut, D時間搞到亂曬, 而且D野變得好雜, 又音樂, 又韓劇台劇日劇, 又動畫, 又訪問, 又綜藝

究竟J2依家既定位其實係點?

年青人更加要賭

[url]初初有ＩＱ博士同皇家雙妹嘜 [/url]

開撚左viu之後流失好多年青觀眾
所以索性放棄J2

覺唔覺仲有追睇電視既年青人都係on99?

BTW, 點解依個咩 「謝謝款待」 可以一下播咁多集

好似仲有播 百變小櫻, 美少女戰士, 龍珠, 守護甜心, 依家乜都冇曬, 淨係係深夜播少少

on撚9仲睇tvb

廢中台

日本晨間劇一集好短

播埋d垃圾綜藝 寧願連續播動畫

呢個係日本晨間劇 短劇黎 佢要播夠一粒鐘咪要播咁多集

幾乎係冇嘢中叫有啲嘢睇下
好過腦殘智商得30先睇嘅支那劇多多聲

樓上條5毛「十卜ching」祝賭錢輸埋全家

賽馬放J5好過

最主要係睇3 日2夜

年青人唔賭點發圍呀
靠你日日打工搵個一萬幾千呀

話說謝謝款待播過架喎

j2 主打 吃喝玩樂？
j5都由蝗語台變左淨財經同升學

J5廢既

播返多D動畫好過, 唔想入MYTVSUPER

好好睇

而家cctvb好似得明珠台睇得下,其他台變晒質,連高清台都變左睇樓台

就係叫年青人賭一舖，反正都無發為